早輪屌米又話自己發明摺mon手機點威點勁，人地3叔機都出埋啦。

班蝗打屌米摺mon機打撚到好似係佢地發明咁，唔知d蝗會唔會話3叔偷佢技術啦？

強國機唔係都係用韓國mon？

第一間推出摺mon應該係呢間支那公司
主業就係整mon，副業先至係整電話

快過三星 深圳初創公司發布全球首款可摺疊屏手機

內媒報道，深圳柔性顯示屏初創企業柔宇科技今日發布全球首款可摺疊柔性屏手機——FlexPai(柔派)。早前韓國三星亦曾表示，本月會推首款同類型手機「infinity-V」，但最新消息指明年4月才發售。

是次柔宇科技推出的柔派手機，屏幕採用柔宇自研的7.8吋蟬翼柔性屏二代，比傳統LCD、OLED顯示屏更輕、更薄，沒有玻璃材質，可實現超過20萬次彎折壽命。蟬翼柔性屏二代還擁有大色域、強對比度、廣視角和高分辨率等特性，顯示效果更為出色。

柔派在日常使用時可摺疊到4.0吋大小，如手機一般便捷，同時，在辦公、影音娛樂等需要大屏幕體驗的情況下，柔派能夠完全展開實現7.8吋平板的使用體驗。

其實n年前，3叔同LG都發報過發展緊摺mon, 唔知點解呢兩年支那又話係佢發明，支那就係成日偷人野話係自己發明 混淆視聽，真係唔知佢幾時真幾時假。

三星已經成功被分享咗技術去京東方

全部部件都係國產指日可待

咁點解會變左係支那發明?

但早輪d蝗打哂飛機話佢地發明摺mon手機

最先組裝摺mon機推出=發明摺mon機
發明摺mon同發明摺mon機係兩回事

所以d蝗話共享單車都係佢地發明。

最先於中國推出

逆向工程大陸閪最撚叻嫁啦 !
叫佢地做野成碌撚咁
起野為左拎黎拆
生仔為左R著數
出世為左刷首抽
哇 ! 大陸閪係好野 又贏啦

咁日本仔真係好低調，我又唔係好見韓狗打飛機吹奏，但d蝗就日日吹佢地發明摺mon手機，吹到以為真係佢地發明咁

🇯🇵

我哋唔係嗰個科技圈子啫，柯達、Nokia 都超多專利啦，好多人甚至唔知嗰啲專利有咩用，反而samsung LG 做咗啲市場產品出嚟就個個都會知

做騙子果陣係真 其他都係假

小米三摺機, 會唔會多條摺痕,
主要對佢開價有興趣.